三上悠亞IG「台灣是她最喜歡的國家」 中國網友又崩潰了

日本超人氣AV女優三上悠亞，出道多年擁有不少粉絲追隨；昨（25）天她在Instagram上發布一則貼文，內容提到台灣是她最喜歡的國家，卻引發眾多中國粉絲不滿，狂洗留言謾罵。

國民AV女優三上悠亞在Instagram發文，內容提到「她這次來台灣，進行了許多工作，她認為台灣人真的很溫暖，大家每次都很歡迎她，台灣是她最喜歡的國家。」沒想到這一句句誇獎台灣的文字，還有文字中出現的台灣國旗符號，竟然引發中國粉絲的不滿，大似留言抗議。雖然後來她將「國家」改為「地方」，但是先前的發文還是被中國網友給截圖，轉PO在豆瓣批評。

網友們都留言，「中國是台灣最大的離島」、「支X又要逼三上悠亞講祖籍了」、「完蛋了，三上悠亞要被大陸封殺了」、「怎辦呢，悠亞會不會被舉報台獨」、「台灣不是個國家，是中國的一個省」、「這無辜的臉蛋無知的腦袋，為什麼看得我想揍她」、「那我們抵制她…的av？」「不care AV女優」、「90%的日本人認為台灣是個國家，我還是覺得如果來中國撈錢的這麼說絕對不ok，比如山下智久，她的話其實就隨便了。」

▲三上悠亞最初的發文。

▲三上悠亞修改後的發文。

月崩

一哭二鬧

小學都有教:中國是台灣不可分割既一部份。

一日崩潰十幾廿次

大陸狗ig到屌完咪又係繼續J

右下角個台妹

三上悠亞搞台獨

Option A
咱們抵制她的AV (本身都冇俾錢買)

Option B
咱們瘋狂J佢啲AV 又唔俾錢佢！

on9 如果有人講錯上海是我最喜歡國家，上海又獨立左? 支那人咁介意小事 當口誤囉

講撚到有俾錢買佢啲AV咁
咪又係迅雷,屌你老母啦支那狗

反正大家都唔俾錢 佢有咩好驚

新北市又贏

估唔到佢會支持!
係咪應該睇佢多啲作品，支持佢呢

根本大部份人都當台灣係國家

90%的日本人認為台灣是個國家，我還是覺得如果來中國撈錢的這麼說絕對不ok，比如山下智久，她的話其實就隨便了。

做乜撚野

打飛機都要講政治

如果國母有AV流出，阿六仔咪high到上天？

發覺好多女優都好鍾意台灣

大家係一家人 流住中國人既血

本來煩緊今晚睇邊個女優，今晚一於三上

個個睇網上盜版 冇俾到錢嘅
駛鬼俾面中國咩

一陣班支畜真係逼到人三上吊

講得抵制嗰班都唔係target customer

唔係當，係事實

中國人有無得封殺三上？

G

支那又贏

大家要小心中國，牠很容易碎.jpg

支那玻璃心
大好きな国
喜歡的國家
幾時有話台灣係國家？盲毛

講真話又唔得
個心一日碎幾十次 要唔要睇睇醫生

三都係返去打飛機

右下more

支那人有咩好嘈
一來無畀過錢買，二來ig都唔係畀你地用
死返入去個牆入面生活啦垃圾蝗

大陸國有蒼井
台灣國三上
香港呢？

99%既人都係睇免費啦
扮咩崩潰呀強國人

至弊小學已經教錯
國教真係弱鳩智

我柒 sor

你班大陸閪杯咩撚野葛 有比錢睇av咩

十幾億都冇人用個腦 on撚9

台灣唔係國家 唔通你老母閪係咩

右下ig呢

玻璃心
支那呢頭屌完佢，轉頭咪又係睇

三上

三上悠亞

使唔使咁玻璃心

鄰國人每日任務
民族玻璃心心碎（1/1）
已達成

所以要鎖國 唔係下下都心碎 好快滅族

敢言
即刻丁翻套先

上海真係佢地 台灣佢地只少仲未屬於中國

支那人會買正版av先算啦

原來係保護平民政策

佢除左衫真係唔多掂，著住好j好多

你on9

有咩錯 正如香港都唔係國家

欣宜

大陸仔今晚係咪又要武裝起義
對住三上打J 嚴懲佢

又崩潰

人地有講錯咩 台灣同尖閣諸島係中國既話點解上面唔係插住中國國旗

點解中國人上到ig

最喜歡台灣，
但會打算居住中國

你當 台灣 同 香港 系兩個男仔

一個 窮 但有 書卷味 藝術家氣質
最重要有獨立人格

另一個 生活無憂 國際視野 醒目仔
但 庸俗 媽寶 唯唯諾諾

你系條女會揀邊個

台狗蝗蟲慢慢爭啦 咪又係大陸 一個簡體一個繁體
相煎何太急

系你老母閪

姐係如果三上等你開飯
你崩潰下都叫合理
個個睇親佢都唔比錢
重要係翻牆先睇到既Ig
關你撚事咩

好多盲人負皮

咁請共狗還返俾中華民國

佢成日去台灣做野，梗係話鐘意台灣

算吧啦 反正大陸人都係睇盜版
算咩市場

問下堆翻牆狗

你班支那仔肯俾錢買av先講抵制啦
個個都睇乜9最大賭場上線啦既老番版av 好意思話抵制

收皮啦臭支那民國 你唔好話請臭支那民國將台灣還返俾大清國先

因為知好多人睇老番唔俾錢
想抵制都冇計所以隨便

台灣真係幾正 d人質素又好 連d mk都好有禮貌

關乜事丫
而家日本女優出國既工作
多數都係去台灣 搞下攝影會
參加活動

中國?現役女優有邊幾個可以去到做野

所以三上要擦台灣鞋 完全係意料之內

根本一般大眾就已經認為台灣係國家
係支國煩膠住哂

唔比人鐘意台灣 鐘意就係擦鞋

三上竟然改po
含撚啦

又崩潰了
一個月崩潰幾十次, 全球最易崩潰嘅國家

好忙

改地方
但唔改青天白日紅旗算點

屌你負皮個啲眼殘定真係支那😂😂😂

即刻去 R18 買幾套先

起左個dup

支獨份子 背住中華民國自行獨立 可恥...

大橋未久

媽乜撚野寶

無時無刻都崩

大好きな国
點解チナ人一口咬定 國=台灣？ 除非自己心裡都咁諗

我去到北京然後話 大好きな国 敢佢又會唔會覺得係北獨？
有病可以睇醫生 精神病就要去青山

三上悠亞是世界的

小小中國省竟然搞起獨立思潮
中國自古以來都係台灣神聖領土不可分割既一部分
13億人對中國搞獨立零容忍

賺錢丫嘛，啲台灣出嘅手遊呀桌遊呀成日搵av女優代言又搞見面會，有名氣同一步一步想收山轉做藝人嗰啲都會先搞掂台灣先

葉子楣

如果 中國武統台灣 or 台奸賣台
日本AV女優仲有冇運行

但佢講嘅係事實喎，一年都唔知幾多遊戲開發公司會搵唔同嘅女優代言賣廣告，呢啲工作機會大陸同香港根本冇可能比到佢哋

幾時拍無碼

又係喎

taiwan no.1 fuck boy fuck boy

chi na pigs

Ig支那豚上到咩？
都唔係畀你班狗睇，嘈乜鳩